新年破𨶙曬舊習俗

洗頭
沖涼
剪指甲
講粗口

ching ho ball

有冇人壞得過你同凱婷？

仲屌埋女

我食煙食兩枝

有無屌waiwai

射埋入邊

打j